{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76192&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소서제주7월1일"
    },
    "text": "小さな夏が始まる場所、ペット同伴が可能なペンションです。 ペットと一緒に広い庭でリラックスすることができます。 セビョルオルムは車で5分の距離に位置し、イホテウ海水浴場は車で22分の距離にあり、クァッジ海水浴場は車で26分の距離にあります。 入室は6:00から可能で、退室は2:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 0kg以下のペットは無料で入室でき、ペットに必要なものは直接準備してください。 ベビーテーブルとお皿が使用でき、最大人数を超過した場合は入室できず、訪問者は歓迎されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますのでご注意ください。 客室内では火災危険物質である火薬、爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は2:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴が可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの体重制限はありますか？",
            "answer": "0kg以下のペットは無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペットに必要なものはありますか？",
            "answer": "ペットに必要なものは直接準備してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "保護者付きではない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬、爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "セビョルオルムやイホテウ海水浴場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。また、ベビーテーブルとお皿も使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 318
    }
}